［集思廣益]個拖板粒燈好光 連登仔有咩建議

我個拖板USB位有粒冇得熄嘅燈
夜晚熄咗燈射到成間房都係藍光
萬能嘅連燈仔有冇方法

用螺絲批整爛粒燈佢
成個拖板拆開 唔洗怕裝唔番

貼個貼紙都減左9成
你鐘意拿粒鼻屎塞住佢都得

用電線膠布貼住佢

睇你張圖都望到我隻眼有影
搵膠紙痴左佢啦

Blutack

已經試過 但佢粒燈仔太勁

有試過 但屋企人話會熔

佢粒燈好鳩屎 喺兩個USB位中間 痴唔到

不少新型拖板都附設USB充電功能，方便為多種電子產品充電，但同時有安全隱憂。消費者委員會測試十五款USB充電拖板，有十三款未能通過全部安全測試，一款樣本更有多項規格不符法例要求，有機會導致過熱而構成安全隱患。機電工程署早前已呼籲消費者馬上停用。

咪撚用usb 順便封埋佢 攪掂

剪膠紙剪到fit為止

再唔係試下用marker油黑佢?

牛皮膠紙貼滿佢 再界番個usb位

借我啲貼紙比你貼

拎塊太陽能板對住佢 用D電叉返拖板
拖板盞燈又射住佢 永動機done

好呀

已經試左 但佢粒燈太光

塗改液

揾錫紙癡會冇咁透光

blu tack

換拖板

鼻屎都得 不如紙皮啦
再唔係condom

Dump咗佢買過新

Marker 啦屌 咁大個人轉下個腦啦

戴超

用microSD card先夠厚隔到啲光